C.朗拿度賽後沉默離開 隊友:不希望他退出國家隊

葡萄牙隊要回家了，當比賽的結束的哨聲響起，告別了本屆世界盃的C.朗拿度成為了場上的焦點，他默默地上前與今場球證組握手，再和身邊的幾個隊友擁抱後，自己一個人走出了球場。

賽後的混合採訪區內，各國記者苦等了近1個半小時，才看到了C.朗拿度的身影，但和大多數葡萄牙隊球員一樣，C.朗拿度沒有接受任何人的採訪，他披著外套，穿著一條運動短褲，背著背包，在足協官員的陪同下離開了球場，這和上一場在薩蘭斯克與伊朗賽後反戴棒球帽、開心的和相熟的記者打招呼的C.朗拿度形成了鮮明的反差。

已經33歲的C.朗拿度，還會參加下屆世界大賽嗎？賽後在混采區，現效力於曼城隊的中場貝拿度-施華接受了記者們的群采。

施華說：「我真的不知道，那是他個人的決定，但是作為葡萄牙人，作為他的隊友，我希望他能繼續為國效力，他是如此偉大的球員，這一點我想無需再做評論了，我希望他不會從國家隊退役，但那是他自己的決定。」

「上季他又完成了一個偉大的賽季，贏下了歐冠盃，而且是3連冠，在本屆世界盃他還攻入了4個入球，雖然年紀在增長，他看起來正在變得越來越強，就像我是說那樣，我個人希望C.朗拿度能繼續為國效力。」

歐國又贏左
世盃永遠贏唔到
留黎做乜

認清事實啦
提子真係冇咩可能拎到世盃
不過每個球員都想發一次夢 追自己夢想
更何況c朗呢種好勝心咁強既球員
頹 都係正常
Btw 加油c朗

我覺得高峰退下點都好過做地底泥
歐國已有,世盃要37歲踢,到時柒到喊咪比人笑死
已經係國家歷史射手王, 咁老仲要應該球會國家兩邊,邊仲有力
想係球會耐d就要諗清楚退下來

d隊友唔通話一代球王隕落 希望c朗退下火線 下屆交由年輕一代接捧咩

放心
佢唔會退
將會做國家隊教練
你見佢歐國盃指揮得幾好
就知佢有潛質

以前費高都係咁既年紀帶住佢踢，唔好講咩世界盃，當帶下新人囉，無話咩地唔地底泥

小花直頭做藤真仲好啦
使鬼個光頭佬係出面
有咩事咪自己上場

C朗做教練都得既

牙朗定美斯都好，兩個做左成世主角既神人，唔忍心見到佢地做後備幫人抬轎，不如做教練再鬥過啦

個時費高帶牙朗
都叫覺得牙朗好帶啦
而家牙朗帶邊條後生仔

ac米蘭個安祖施華
牙朗話過佢幾勁
又靚仔 國內人氣極高

馬田斯

希望B.Silva成材
Martins Guedes J.Mario A.Silva R.Sanchez A.Gomez 全部唔知應該比咩期望好
W.Caravalho 都叫有進步 係慢咗少少 不過包位閘路線都好過以前
後防都仲有新人嘅 施美度 簡些路 都等緊上位
但係古里路退步嘅程度都好得人驚
中堅都仲係冇人